究竟佢想點啊

之後係交友app識左個男仔
換左去ig傾都成個月
不過佢呢幾日好似無咁主動
究竟佢係咪有新target定點？

利申：絲
同佢都幾多common topic
不過我A0

同第條女屌完西先搵你啦

漁翁撒網啫 睇開啲啦

不過佢又好似爭係去左搵d bro😭

我覺得無咩問題，但要知道遊戲規則

你信就得，最緊要你信

無啦本身都係好奇下玩，無諗過幾啱傾

我都睇開左，不過好奇佢諗咩姐

識玩嘅人係同邊個都會咁「啱傾」
A0絲就睇路唔好咁易信人啦

咁有係既我覺得佢當左我係d bro

利申：我睇開波所以佢睇波就會搵我

傾成個月都未約出黎屌，咪唔撚理你囉有幾難明

人地同你傾既目的都係釣魚引閪屌，知你冇機會咪揾下個

個撚個都啱傾㗎啦
叫佢同你傾一年睇吓點

攝下時間

咁講，我講得好多時既所謂*比人玩*其實都係你情我願

咁無可否認呢個速食文化都導致好多食家搵食

但想拍拖/搵人吹下水都okay

啲鄉音

十成十有新target 玩app不要太認真了

無common topic有2個交換ig都 鳩噏左就一個月
有1個就快會見

記得唔好同app d人拍拖